[公開發售]有無人棍波買到側田演唱會

利申:第一次買
個城市售票網十點已經上唔到
其他d網如via去去
一張$480連所謂手續費要$700埋單
點解買張飛都咁難

280
10點鐘試咗一陣就入到

我入到,得返單丁,冇要到

難過禁iphone

ir 棍波點會撳到

入到8張 480

買到8號兩張480$
但想要9號兩張480$
有無巴打有多賣比我

上面d 巴打點入架
我F5左成40分鐘都重係話叫我再次登入

我就係想要8號$480

如果有巴打放兩張9號＄480比我 我再放比巴打你

我都入到，但已經無晒連位

俾定telegram你先
jackgor3131

SAME HERE
放棄左

有兩張8號480,放680,有意

屌個網9點45分已經入唔撚到
打電話去就話280賣晒 其實係俾啲人hold撚住晒啲飛

btw 祝所有黃牛同炒飛撚仆街死

同意
所以$200我都唔想俾人賺

已買兩張780

有冇巴打放星期六個場 780/480兩張連位

Tg:

好的 我收到9號的話 會原價放返8號飛比巴打你
我都留番個tg 比放9號飛既巴打們
Tg ： KyHoi
要9號480$

求任何日子2連
Tg:

感謝你丫

優先買左兩張
今日想買多兩張就入唔到

最多咪唔睇

10:30好多無晒連位

求任何日子280/480 2-4個都ok

優先個日易買到

9號 480x 10
合理價，有意pm

點解早幾日唔買?

收280位飛 400收

十分鐘入到去，已經無哂280連位

開緊工買唔到

好彩優先買左兩張480 連位

收任何日子2連位 禁左好耐都買唔到 無晒連位

買左30張 放哂了

收9號$480 兩張連位

9號 $780 2連
要的 quote我留tg

兩場d飛賣晒lu

一點幾 買到尾場480 48段21行

$780 2連 (8/12) 平放

放一張側田尾張14行$780門票

推返上去先

原價$788

有9號 780兩連位
tg: Mochaksai

有兩張九號HKD480 不連位
有意telegram: micmicb

有冇巴打好心放兩張480 9號 連位 加少少車馬費都得。tg:jeffyma123

放一張8號$780 11行
$800走

優先幾時有票到手